一句到尾，派唔派錢比你，狗署都會吠要加人工，唔好落入思維陷阱

唔好再唸埋哂啲咩要唔要10000同30000呢啲不切實際偽命提

民主派應該投贊成票

訓唔著入黎傾下